{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001706",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002153911?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "르컬렉티브 오시리아"
    },
    "text": "BEYOND STAY - ル·コレクティブ''ル·コレクティブ''はアーバンステイがローンチしたプレミアムステイブランドで、一緒に過ごす方々との特別な時間のために空間内のすべての経験を丁寧にcollectiveしました。 ''ル·コレクティブ''はアーバンステイが発売したプレミアムステイブランドです。 方々との特別な時間のために空間内のすべての経験を丁寧にcollectiveしました。 チェックイン情報はチェックイン16:00/チェックアウト11:00(商品別チェックイン/アウト時間異なる)です。 モバイルフロントの営業時間は09:00 - 23:00(昼休み12:00~13:00)で、カスタマーセンターチャット相談も可能です(https://bit.ly/3MzlH7z)。 駐車は建物内の地下駐車場(B1-2階)に1部屋当たり1台の車両を無料で駐車でき、全高2.3M以下の車種は駐車可能です。 客室内の環境保護のため、使い捨て歯ブラシ、歯磨き粉のセットは提供しておらず、バスルームアメニティは大容量に変更されます。 客室内のベッド構図、家具、小物は部屋ごとに異なる場合があり、イメージと客室展望及び構造も異なる場合があります。 宿泊料には、新しいゲストの初チェックインのための部屋のクリーニング費用のみが含まれています。 4泊以上の予約の場合は、3泊につき1回のルームクリーニングがお客様の要望に応じて無料で提供され、その他のクリーニングリクエストは別途費用がかかります。 建物内の客室とすべての空間は禁煙であり、違反した場合は損害賠償金150,000ウォンとともに直ちに退室措置が行われます。 36ヶ月以下の乳幼児は人数に含まれず、ペットの出入り及び保護者同伴なしには未成年者の利用ができません。 宿泊施設内では喫煙や煙がたくさん出る飲食物の調理が不可能であり、客室に備えられた物品を破損したり紛失したりする場合には、初回購入価格を基準に賠償責任が発生します。 ル·コレクティブは自己隔離のため利用できず、アーリー/レイトチェックイン/アウトを要請する場合には別途費用が発生することがあり、現場の状況によっては要請できないこともあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ル·コレクティブとは何ですか？",
            "answer": "ル·コレクティブはアーバンステイが発売したプレミアムステイブランドです。"
        },
        {
            "question": "ル·コレクティブではどのような特別な時間を過ごせますか？",
            "answer": "ル·コレクティブでは一緒に過ごす方々との特別な時間のために空間内のすべての経験を丁寧にcollectiveしました。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16:00であり、チェックアウト時間は11:00です（商品別のチェックイン/アウト時間が異なる場合もあります）。"
        },
        {
            "question": "モバイルフロントの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "モバイルフロントの営業時間は09:00から23:00です（昼休みは12:00から13:00です）。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、建物内の地下駐車場（B1-2階）に1部屋当たり1台の車両を無料で駐車できます。ただし、全高2.3M以下の車種に限ります。"
        },
        {
            "question": "客室内のアメニティはどのように提供されますか？",
            "answer": "環境保護のため、使い捨て歯ブラシと歯磨き粉のセットは提供しておらず、バスルームアメニティは大容量に変更されます。"
        },
        {
            "question": "客室内のデザインや家具は統一されていますか？",
            "answer": "いいえ、客室内のベッド構図、家具、小物は部屋ごとに異なる場合があります。また、イメージや客室の展望や構造も異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料に何が含まれていますか？",
            "answer": "宿泊料には、新しいゲストの初チェックインのための部屋のクリーニング費用のみが含まれています。"
        },
        {
            "question": "長期滞在の場合、ルームクリーニングはどのように行われますか？",
            "answer": "4泊以上の予約の場合は、3泊につき1回のルームクリーニングがお客様の要望に応じて無料で提供されます。その他のクリーニングリクエストは別途費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、建物内の客室とすべての空間は禁煙です。禁煙ルールに違反した場合は、損害賠償金150,000ウォンとともに直ちに退室措置が行われます。"
        },
        {
            "question": "乳幼児や未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "36ヶ月以下の乳幼児は人数に含まれず、未成年者の利用はペットの出入りや保護者同伴なしにはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内での飲食物の調理は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿泊施設内では喫煙や煙がたくさん出る飲食物の調理は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ル·コレクティブは自己隔離に利用できますか？",
            "answer": "ル·コレクティブは自己隔離のための利用には適しておりません。また、アーリー/レイトチェックイン/アウトを要請する場合には別途費用が発生することがあり、現場の状況によっては要望に応じることができない場合もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 679,
        "QA": 763
    }
}